停止互屌 聽日和理非全面進場

首先，中大人勇仔你地做得好好！
政府今鋪棋已捉唔到落去
因為守大學過程滲透嚴重
相信已拍左好多取證片段
大家一定要做婇保護自己既措施

如題，聽日和理非全面進場
番大學收拾，執野
記得帶口罩手套
因為可能會好大塵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
打倒暴政 還政於民

推

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

停止互屌同和理非進場有咩關係？

乜鳩呀邏輯搞清楚未

有冇最新民意調查？

好似未有，但個人覺得除左文宣補上，呢一著一定要做。

正呀！感謝

push

有冇清道夫幫手？

試推

推
和理非全面進場
不過好似後日先有和理非集會喎

開花繼續
不過大學都要執番好